想玩返隻好玩嘅超人Game

幪面超人早幾個月又出咗隻ps4大雜燴
點解超人唔可以出返隻ps4格鬥game
大雜燴又好remaster又好
以前啲fighting evolution 1 2 3 rebirth都好正
ps2有隻淨係打初代嘅
未儲到技會射水
又有得做隊員喺地下射隻怪獸都好玩
到近年比較好嘅都係得psp隻fe0
仲要得幾隻超人
其實超人係咪已經做唔返以前咁紅，冇價冇巿
所以唔會再出

淨係用初代個隻超好玩

嗰隻真係正
好想佢出返